女朋友太痴身

好小事就喊
明明唔係鬧佢 平心靜氣同佢講太痴身 然後又喊
忙功課冇搵佢 又喊
可能忙緊其他野冇睇手機幾粒鐘 就打電話嚟
明明我瞓著左但佢瞓唔著 又打電話黎
有一排忙考試 已經講明通頂溫書 冇乜時間理佢 完咗個考試再多啲搵番佢
考完已經即刻見佢 佢係到抱怨我顧住溫書唔搵佢 又喊

仲有就係check手機
真係好憎比佢掂我手機 成日趁我去廁所就睇我wts snap chat
冇咩唔比得佢睇 但就係唔想比佢睇
佢求左我好耐先比佢set指紋 又應承我唔睇wts
但次撚次一趁我唔為意就㩒入去睇
我雖然有佢手機嘅指紋 但我一次都冇check過佢
因為我覺得信任好緊要 你要係check手機呢啲行為攞信任同安全感根本冇意思

好想發洩 有時真係覺得好煩好燥底 但冇理由佢打黎我同佢講你好撚煩吖

有冇巴打嘅女朋友都有類似行為？ 你地係咩感受？會點做？

利申：拍左幾個月 佢大我一年

佢在乎你先會咁做

好好珍惜 而家你唔想咁 到時失去先後悔就太遲
記住點解一齊 毋忘初衷

利申：人辦 剛剛佢親口同我講 我改都太遲

已經唔係叫痴身咁簡單 係監控

唔係大哂
係唔係一句我在乎你就可以blcok哂你所有異性朋友？

信任要雙方共同努力先建立到
唔鐘意人就放手啦
鐘意一個人唔應該會咁

我對佢係放任狀態 從來冇管過佢社交圈子
我覺得大家都有屬於自己嘅圈子同空間
但佢唔係咁諗 佢一拍拖就等於成個世界得我一個
開口埋口都係冇左我唔得

就係鍾意先想搵方法解決
有時候去到有啲位唔係一句鍾意就可以帶過
例如我講明做功課 佢都可以打幾次電話黎問我做緊咩 做成點
成日都覺得我顧住做野唔理佢
都講明係做野 可唔可以成熟番少少 體諒下

本人長期被find my iphone監控

痴撚線
巴打又會肯？

唔係身有屎怕咩比人睇電話
個問題係因為佢冇安全感 你應該做d野
可能時間耐左 信任多左 就會放多d手架啦

咁係咪冇吸毒就可以日日比人驗尿？
唔鍾意比人驗=吸過毒？
Btw 希望時間耐咗真係有用

樓主，我唔check男友電話，唔查行蹤，唔會打電話，唔會主動text對方，見到就見，見唔到就算

係咪完美女朋友

睇字已經feel到果種壓迫感
佢第一次拍拖?

女人心態 你唔比我睇我仲唔信你
而家我男友比我想幾時睇就幾時睇 好隨心
漸漸我呢年都冇睇過 你開頭開得唔好 好難會有信任同安全感
Btw 以前如果我想詳細睇男友電話都係收埋睇 因為咁佢做查犯咁 其實都唔好受

唔鐘意就咪拖住人啦
浪費人嘅青春年華

我之前女友都係咁樣 哄到勁耐先搞掂

佢係珍惜你鐘意你先會咁做
但如果你唔鐘意佢check機就要講 收埋冇好處

btw男仔係咪都唔鐘意要安全感同痴身既女仔

唔痴又話人唔愛你 痴你啦又話人太痴好撚煩

係咪話緊我？其實我只係好在乎你太愛你 自己做多左激嬲你對唔住 可能女孩子都想要安全感 對唔住唔好嬲喇

分手啦 點頂得順

係咪好似普通朋友咁？你開唔開心？教下我應該點做

上面發生咩事 家陣係條女太過痴身喎 無人覺得有問題？
睇wtsapp sc都勉強接受到 但最低限度係光明正大咁問我 而唔係自己偷偷地睇

支持條女嘅一定係on9/A0/狗公
屌你痴身唔係用黎形容癲婆
佢控制慾強撚到仆街
你而家唔飛
總有一日你都係會頂唔順屌柒佢然後飛左佢
結果一樣
睇你想唔想捱多段日子

Blame the victim

明顯佢鐘意你多過你鐘意佢
佢咁做應該係冇安全感
如果想繼續一齊 諗下點比安全感佢
覺得煩覺得燥 其實可能你都真係唔係咁鐘意佢
就放過人啦

平時同佢講多啲你身邊發生嘅一點一滴，講多啲愛佢，講多啲佢好重要，講多啲佢喺你唯一在乎嘅人。

無咖，你想解決唯有俾安全感佢！

agger
點解大家一味覺得係樓主問題
你話真係消失好耐就話啫，
有交代曬係去做功課溫書，
咁都要比人話？
成個世界得你一個咩⋯⋯
不過樓主有機會都同女朋友講清楚啲好，
咁發展落去都唔健康，
佢又繼續好不安，你又積到頂唔順

其實啲女仔識唔識諗吓就係因為你咁做先變到冇咁鐘意

你好明顯係比唔到安全感佢，佢先會對你咁癡身。正常一個人冇乜安全感，冇乜朋友，只係得男朋友緊係揾你嘅次數多啲架啦。 就算佢check你手機，如果你冇野瞞住佢，你咪比佢check囉， 你咪當就下佢。如果你真係好唔鐘意你女朋友check你手機嘅話，你咪講聲比佢知，而唔係係依到呻 同埋睇你咁講，你對你女朋友應該幾冷淡，冇乜溝通咁。你條女咁癡你都係想得到你嘅注意姐，想你理下佢咁姐。
自己都係好冇安全感， 亦都係好癡男朋友， 我過咗差唔多3年先有番安全感， 雖然依家都好癡男朋友， 但我男朋友都幾體諒我，所以佢唔會覺得我癡身。 不過最緊要溝通，你冇溝通，你根本唔知對方諗緊啲咩或想要啲咩。
如果你真係咁唔中意癡身嘅女朋友，你不如放個女仔走，唔好曬大家時間。 分咗手唔好後悔，你之後想揾翻個癡身嘅女朋友都難。

好多痴線佬
做正經野都煩撚著晒
日後做野又咁樣呀？
你想做地底泥咋
唔好阻著條仔發達

女人就係咁，將自己既問題賴落男人度

所以做香港男仔就係錯

幾正
我鐘意
第時冇人再咁煩你就後悔

分手啦痴線日喊夜喊

Agger

呢篇野真係痴線 係咪睇韓劇睇上腦

港女食撚屎

除非你個底好花，又或者有好多女性朋友契妹之類，如果唔係講到咁清楚都唔掂咁證明你地唔夾

男人永遠都唔明無安全感係咩感受
算撚數啦 呻撚咗咁耐
咁多唔滿意仲乜唔分手
無謂浪費大家時間
就算有一日佢改到 你心中都有刺架啦

你肯定佢係背後冇呻過？

識得一個女仔
完全唔check男朋友電話
男朋友去邊 講聲就得 唔理係咪講大話
耐唔搵又唔會嬲
唔痴身
結果俾兩任男朋友帽左
嚟緊第三任 唔知會點

佢啲男朋友都唔係mk 仔

唔通覺得你痴身又真係同你講咩
你自己諗吓你啲行為係咪煩膠先啦

有人愛真好

飛鳩左條八婆佢啦
乜鳩都用眼淚威脅你
明知做緊正經嘢都要你陪陪陪
呢啲女人唔係好貨色
唔會做到你背後嘅女人
連咩事重要啲都唔知,剩係諗住自己要人陪
check電話呢家嘢又唔大大方方問你
要小家到成個賊咁偷睇
呢啲女晨早飛撚左佢啦
反正都過唔到世
你忍到佢十年我都唔信你忍到佢一世

喊乜鳩
幾十歲人
小小嘢就喊
咁大獲小小係咪要跳樓

痴身無問題
但樓主條女太痴 自由空間都無埋就辛苦d

女友唔成熟

我覺得樓主咁忍得仲未飛佢鬧佢只係上黎搵方法已經算係咁，被人咁chur法係人都攰啦，預告左忙都仲扭計真係好q煩，識唔識體諒？！佢一定係自己未真正忙過然後又將「有心搵既忙都會搵啦！」掛係口邊，而家係咪嫌人唔夠多野煩唔夠多壓力想加多劑？ 真係唔知呢d女諗乜

比我

人地要去搵女既，你走去問佢去邊佢咪又係可以講大話，其實無分別，要去搞三搞四既都係會有佢方法去做，呢d亦都唔係mk專利。我又唔覺得你下下check住曬就可以避免到呢個情況發生，我夠識唔少/知道好多人好似樓主條女咁癲既人好快就被人飛鬼左/喊苦喊忽話條仔無啦啦對佢極hea/搵第二件，無話你唔check就會/唔會被帽既

一定係睇得太多語錄

屌同我一撚樣
真係唔知點算好
有時做緊自己野冇睇手機一陣就話我冷落佢

你淨係諗 「你唔鍾意」
有冇諗過佢可能安全感太低 以前點點點
唔好咁自私啦 自私就不如分手

身為女人 我都覺得個女既好煩
最憎人check電話
同埋樓主已經交代晒 唔應該仲要埋怨
安全感三隻字唔係大晒

利申：從來唔會check男朋友電話

控制狂好撚恐怖
你受就光明正大控制你
你唔受就用安全感 太在乎你黎做藉口
安全感真係大撚曬
樓主飛左佢啦 你再比佢check落去 佢只會變本加厲 變成習慣
醒下啦 太在乎你但又唔在乎你既感受 自打嘴巴

樓主幾多歲？
女朋友都係煩多你年幾兩年，之後慢慢就唔會煩
呢種好女仔嚟，好好調教下好易改到
咁緊張你嘅女朋友呢世好難再揾到，
你係唔識珍惜嘅就放過佢 比佢揾更好嘅人啦
利申：以前係咁 改咗之後發覺係佢太差 飛左
揾咗個識珍惜嘅男友

無錯，淨係睇字已經覺得煩。緊張同控制狂係兩回事，佢鍾意24小時對住另一半唔係問題，但都要對方接受先得架，對方覺得唔舒服仲死要chur人，搞到分手都係自己申請。

樓豬不如快手放開啦，等佢去搵一個被控狂，唔好拖落去

呢樣我試過

就係有同佢講過 然後又喊 話驚我唔要佢

在乎同監控係兩回事
無論係邊邊痴得太緊都唔係幾好
你呢個case我都覺得你女朋友無乜安全感
所以你可以多啲主動同佢講你既野
例如做緊啲咩
俾佢feel到安全感
佢就唔會咁chur你
重申一次任何一邊chur得太勁段戀情都唔太健康
最後一定勁多無謂既爭吵
唔該唔好再用在乎黎合理化chur
情侶之間都需要啲尊重

根本呢啲係情緒勒索

大撚晒啊?吓吓都要樓主就條女?

仲會幫條女講說話既肯定係未拍過拖幻想有個痴身既女朋友好sweet既毒撚

咁樓主想要邊類女朋友？
你得閒嘅時候揾你 你唔得閒就唔好煩你
你想屌嘅時候比你屌 平時你幾粒鐘都唔覆佢都冇問題
唔會喊 唔痴身 唔check電話

總括而言：你要嘅係PTGF 仲想係Free個隻

一樣同感，好撚憎人咁痴身

安全感呢啲嘢真係只有自己先幫到自己，唔係點講都係無

認同
其實人夾人
唔夾就咪撚拖住人地
咪又係為左屌閪
利申 女友同自己都係痴身型
做齊你所講嘅野都無咩問題發生

女朋友黐身
但易喊

樓主 你女友巨蟹座/雙魚座？

完全冇， 因為我地幾乎日日見，佢都冇話啲咩， 我成日都問佢，你會唔會覺得我癡身得太緊要，會唔會覺得煩，佢都係答我唔會，佢自己又覺得冇乜野。

放心，我時不時都會問， 如果佢真係唔鐘意，我係會改。

從來唔睇韓劇

想有女朋友痴身
永遠都係我痴人

check人嗰個仲辛苦過㑭人check，諗通咗就會放過自己，對自己好啲

其實幾sweet，感情好好先會咁
樓上咪嘈喇

哇真係委屈你

如果有考慮到佢感受 你都可以耐唔耐同佢講聲你溫到點你都有掛住佢等佢安心d

講明係做嘢都痴真係有啲難搞

我都算有啲痴身 成日都掛住男朋友（雖然佢都話覺我痴身但佢都係 所以唔介意 ）但佢話有嘢做或者約咗fd我都唔會搵佢 等佢忙完先
其實大多數女人 包括自己 都好撚無安全感 好怕會淡好怕對方會一走了之 但好多時呢種諗法反而係self-fulfilling prophecy 越怕逼得越緊對方就會越走 所以我都好努力學緊取個平衡 好驚自己一有咩唔開心要佢氹就會俾到壓力佢 唔想自己亂諗嘢辛苦 更唔想佢太擔心

前面有人話樓主唔愛條女 我覺得唔一定嘅 先個幾月應該仲熱戀緊 只不過男女都好其實都需要自己私人空間 而家熱戀呢一刻先勉強頂得順甚至開始覺得難頂嘅話 都已經係警號嚟

希望樓主趁熱戀拆得掂啦 有時一句說話已經可以令女人好安心 認真同佢傾下

Agger 等佢知你溫緊書心入面都有佢

上面d人都痴撚線
係咪全部睇大大小妹個d弱智黎？
come on james，咁大個人
仲成個鼻涕蟲咁跟住哂
有番d獨立思想好無？
自己搵下興趣好無？
拍拖雙方都應該要有自己既空間，時間
提升下自己，做下自己中意既野
令對方發掘你既優缺點
先係長久之策
而家咁樣管到直頭係監控
管得一時你管到一世咩

大家有冇睇清楚說話嘅重點？
我話女友太痴身唔成熟想搵搵辦法解決
你地就話我浪費人時間叫我放手

我明你地話佢冇安全感
咁係咪你條女一句想要安全感就可以攞條狗帶綁你係屋企？
大家攞番少少理智出黎諗下野得唔得

唔知大家點定義所謂痴身啦下，但係咪好多人唔知「會掛住另一半」同「chur另一半」既分別
我都可以好掛住我男朋友但唔等於我要chur佢24小時 on call地理我同chur佢溫書都要搵我姐
多數人應該係想要個會掛住自己既女朋友，唔係要個chur自己既另一半掛？！樓主果個好明顯係後者

你女朋友係咪好得閒，或者個人興趣比較少？

見面嗰時俾多啲驚喜佢，約會花多啲心思，等佢知你心入面有佢
唔好佢問你你先搵佢，你主動講佢知做緊咩先(你當set個timer每個鐘send一個msg咁，個msg 內容有冇意義都好), 一來可以減少佢話你唔搵佢嘅機會，二來如果佢又um你你可以大大聲講返我有搵你架

唔係下下都要諗到咁極端
我得閒就緊係會搵佢
忙就緊係覆唔到
想佢成熟少少 識獨立識信任=PTGF
咩道理

on9 你覺得佢夠膽講唔鍾意咩？

鄧樓主女朋友好撚慘，自己做好先調教女朋友啦，一味想人改，有無諗過係雙方都有問題？講到女朋友錯曬咁 好撚自私

想解決既首先想知多d背景先，睇下有d咩已經係做左但fail，先知下一步仲可以點
樓主平時係咪好少用語言/行動動作等向女朋友表達愛意/你係鐘意佢既訊息？或者你覺得你做過d乜佢係會get到/肯定到你係鐘意佢既唔會無啦啦唔要佢既果d？

想幫佢，要雙向㗎
要兩個人都肯變。你主動交代下行蹤，影下啲書，食物相send畀佢，佢就會安心啲
同時，同佢講你珍惜佢，所以肯去咁做，都想佢都肯咁做

佢好鍾意我講愛佢 但我唔係掛呢啲野係嘴邊嘅人
唔係唔講 只係好少講 一日一次都有嘅

老老實實，主動報告又俾電話check仲想點

利申：女人

d人自己男朋友容忍自己咁樣做就會以為咁樣係健康合理既做法

你想佢廿四小時stand by 等你得閒揾佢？
幾忙一個wts有幾難覆呀
揾得你都姐係佢卦住你 想你陪
你求其覆佢一個心都夠打發
拍左幾個月拖 就想人地好似做你老婆咁成熟穩重？
女人青春真係cheap

諗起嗰啲咩十萬個激嬲女友，話女朋友問男嘅想點，話自己講完唔會嬲，結果講完嬲

#啲女人好蠱惑

等爆煲啫

難分真與假.jpg

ex係咁 分手之後發現人生原來咁美好 自由自在

仲想點

無叫過佢stand by
亦無要求過要佢秒回
絲打你係咪真係咁得閒全日都冇野做
正路你一個人有活動有野忙根本唔會stand by
掛住最多都係望多兩眼手機睇佢覆左未

放過人啦

湊細路女

痴能線
真膠定假膠
痴身唔係問題 呢隻係over左咋掛？

Find my iphone果啲簡直
唔好做爛市啦 寵壞晒啲人

我鐘意

我之前條女都係咁 睇我電話都唔係問題
仲要襯我訓左搵我啲相熟既異性fd套料
睇下我有無溝女又sd自己相出去 宣洩主權
之後刪返 好彩個fd同我講先知
佢個fd又同我同班 叫個fd睇住我
又影我相話我同女仔企埋一齊吹水
太攰訓左又打黎屌話唔講早抖 放工打機又屌
好撚易喊同嬲

我覺得唔可以放縱比佢做依啲野
我唔知你條女係點 我之前個個係你愈唔理就愈過份
成日陰啲陰啲試下你底線 睇下可以點樣做多啲
難聽啲就係點樣控制多啲 chur盡啲
盡量監控曬你所有野
好似當我個電話冇掩雞籠 話睇就睇要開就開

一定要坐定定搵次傾講到明 要點做 有咩問題
你咁樣我好大壓力唔開心
佢真係緊你愛你 自然鬆手啲無咁chur
講到明想靜靜地做功課/做乜鳩 做幾耐
whatsapp你話照應 可以休息就應一應 講下進展
電話打黎第一，二次都聽問佢做咩
頭一兩次都問做成點個啲就話做緊 影你睇咁樣
叫佢比你做埋先 做完打埋比佢or whatsapp
其他野你信佢可以唔管 但私人時間係大家都應該有

當初就係無咁做同個ex分左手 係自己底線既野就唔好讓太多 你好撚易比佢食住

成日喊好煩，忍唔到幾耐

不合則分

平時你有無交帶先？

我明吖巴打 我就係唔想做壞個頭先唔鍾意佢搞我手機
以前拍拖嘅經驗都話我知 你一開始唔比佢 之後都冇乜野
但你開咗個頭 之後唔比佢做 或者佢愈來愈過份 咁就67啦
佢會變做習慣 覺得係理所當然

明明我冇做錯事但佢係街喊
知唔知我仲委屈

依加已經壞左啦 巴打
唔好心軟 企硬啲同佢傾 除左傾做唔到啲咩
唔好下下開佢波 一陣佢喊又係煩到自己
set下規矩又好咩都好
依啲女人要佢改好撚難 佢天生個格係咁
同埋好易故態復萌 好撚頭痛

中哂 我女朋友都係咁 好sad 都做唔到啲咩㗎啦 一係走一係忍

除左呢句有無第2 d 如果乜都無，短期黎講你可以參考下樓上巴絲講果d，做/講多d野等你女朋友覺得你好緊張佢或者你好錫佢之類，慢慢等佢知道你鐘意佢佢可能就唔會咁易亂諗
不過點解我話（只係）短期解決到，係因為表面咁睇（因為唔識你地），根本你拍拖既風格（或者你覺得舒服自在既方法）本新就同佢心目中理想/標準/佢所認知為正常既拍拖style睇黎係有唔少既出入，例如你既方式可能係：其實你係鐘意佢既，只係唔鐘意乜都掛嘴邊，咁覺得呢d心照咪得囉，同埋覺得女朋友係係自己辛苦果時應該要默默支持自己唔係煩住自己既；不過佢唔似係咁諗，佢心照唔到，可能你條女睇得韓劇/語錄太多或者睇人地閃post太多有所比較，以致佢地對愛情有左d同現實脫軌既憧憬，覺得一個男人夠鐘意自己就一定會狂比驚喜自己、生日搞場大龍鳳、每日狂話好掛住自己好愛自己、會為左女朋友不顧一切所有野都唔理另理女朋友，咩通頂工作後都要即刻搵女朋友就係為左見佢一面blahblahblah，總之條仔一定要整到條女日日都感動到癲先係拍拖日常，佢心入面可能就係以為呢d係拍拖必然發生既事，於是見到你唔係咁樣，心入面就以為你無果d人咁鐘意自己女朋友，之後亂諗係咪因為你唔夠鐘意佢唔緊張佢blahblahblah，所以特別敏感，你報到少陣又覺得你無諗起過佢，甚至以為自己被你帽所以你先唔理佢etc 。好啦，咁究竟呢個期望上既落差可以點解決呢？係咪你學曬d韓劇男主角、小妹與大大個大咁樣就可以解決呢？但我覺得，如果根本你價值觀上唔覺得拍拖要咁樣lum女法/你性格就唔係呢類超expressive既人既，就算你肯去「改」，狂verbally示愛、狂做d lum女野，我都怕有一日你會攰/覺得咁樣拍落去根本就唔係做緊你自己，只係迎合下佢對愛情/拍拖既果d不切實際既想像，到有一日你以為佢好似開始定落黎無咁癲啦，就鬆懈啦，做返自己啦，佢好可能就又有新野：「你打回原形啦！！你以前唔係咁架！！！你變啦！！我地淡啦！！」結果咪又係人loop返而家既野？佢又不安呀你又唔知點算。因為佢根本以為拍拖就係拍韓劇，接受唔到/未認清到愛情實際上唔係拍韓劇，拍得一時韓劇我諗都拍唔到一世韓劇架啦，
你點樣可以長遠地縮細現實同佢既期望落差？睇黎要係佢度落手，因為性格好難變，但對韓式拍拖既暇想其實無想像中咁難改變，因為果d真係唔make sense，你要降低/消滅佢d不必要既期望
你一係軟性地平時灌輸多d「現實」比佢知，比佢知你係個點既人，例如得閒係佢面前diu下小妹與大大/韓劇情節教壞女人，話男人老狗點會做d咁既野，等佢知你唔做呢d野其實同鐘唔鐘意佢無乜關係，呢個就係你，佢一係接受，接受唔到既只能講你地未必好難解決到呢樣野，因為佢鐘意果個根本係佢ff出黎既你，唔係實際上既你

一係好認真直接同詳細咁傾，你要明確地比佢知道你係用咩approach黎愛一個人，同埋唔習慣點樣（e.g.講明唔係verbal唔係韓式，可能係生活細節上，remind下佢你同佢之間平時有咩其實都show到你係好錫佢既）等佢唔好再因為你唔做d乜而以為你唔愛佢，亂諗野；同時都要清楚講返你唔希望佢再亂諗或者你講下覺得一段成熟既關係應該係點樣相處（唔知你點諗啦，例如唔係下下lum女、track住曬、秒秒見住聯絡住咁就叫愛情，而係有空間、互相扶持，人地困難果時就要體諒而唔係加壓力etc），咁我唔知佢會唔會領悟到d乜啦，如果佢真心地明曬你諗乜既，問題就解決，但如果佢堅持拍拖要拍韓劇咁既，而你又唔覺係咁，咁係你地根本就唔夾，因為太極端啦，邊個夾硬就邊個都行唔到好耐，因為根本就唔舒服唔自然，一係佢亂諗，一係你辛苦，變左只係大家夾硬拍場戲出黎，耐左根本就好難keep到呢個狀態。一朝一夕好難一野扭轉佢對拍拖既睇法既，其實每人都要讓下步，佢唔好expect過多，但你都唔係用本性如此做理由就乜都唔洗變由佢自己拆，你短期內都係起碼自行報到下，問多d佢做緊乜、或者甚至問佢講做緊乜後你都叫佢影下相比你j下之類等佢覺得你好掛住佢（有時呢樣野唔一定要直接講架姐），whatsapp/line/tg達多幾個sweet d 既emoji或者stickers表達多d愛意啦，出街咪主動摸下頭髮人少少咪攬多幾下錫下囉，但唔建議你學韓劇去lum女，個人覺得呢d好易做爛自己個市，難度會越黎越高，上面果d算簡單普通可能都夠架啦

其實唔洗驚咩會喊呀驚嘈交呀驚講完就散，因為佢需要知呢d現實，你唔傾掂佢既只會係一直咁樣等散，真係唔夾既遲散不如早散，當然，佢肯聽既你要安撫返佢既情緒，讚下佢識諗

佢唔咁樣做 你仲驚
有得煩你好過冇
珍惜眼前人啦 到你冇左佢係你身邊煩住你既時候
你生不如死
利申：前幾日親手送走左個好好既女朋友

巴打好有心機
如果女朋友識咁諗就好

其實玩得痴身多數仲讀緊書，出黎做野撚有時間痴身，所以你呢啲問題隨住成長就會消失

到底係連登多女人定係毒撚恨拍拖恨到傻 呢個post 點解咁多負皮

I know that feel bro

我都唔明點解

我個reply d睇語錄睇上腦既港女毒撚就無人敢覆
個個淨係叫樓主放手
痴撚線

絲黎 我男朋友極理性，我好了解佢愛情觀（認真傾過），所以佢一向果d表面野乜都唔做我都唔會亂諗 最重要都係溝通同了解，釋除顧慮，咁先避免到誤會/亂諗既機會。
當然，你都要自問自己有其他位係能夠令對方feel到自己既對佢既重視同愛啦